美容院及按摩院須關閉14日 限聚令延長至本月23日

當局新增要求美容院亦須關閉14日。

14日氹住啲友仔冇嘈得咁勁咋，晨早估到延長啦

同班闊太傾店數

幾時閂埋雞竇

預撚左架喇

人無能者，其策亦無能。

呢排班美容雞有冇工開

美容雞